（gorillaz撚）有冇人明呢幅圖暗示緊d咩？

點解會有毛主席